end clothing shipping

Share 運費，夠3人成團

仲有？

宜家有免運喔

但係落唔到單，師兄有冇同樣問題？

無問題喎 買左兩對鞋過兩日就會到貨